毒撚秒回

喂

牙讀生日快樂

唔開心

點解

牙嬲

收嗲啦

冰 想比啲開心你
一切都會變好的

生日快樂

嬲嬲

好嬲好嬲
手足

巴士啲牌好qq

下次如果俾我中1001
我要叫「毒撚小時回」

牙路多謝提醒

就係有好多問題

讀讀生日快樂

山賊

我都想比d開心牙冰
但我發覺我一d都無，點比人

咁樣唔得

自己諗啦 唔好再咁矛盾 唔細了

好係偽毒小時回

祝你中唔到，要秒回我地

飲杯冬瓜茶就開心

牙讀年年有今日

我都覺
好少女

好名！！

多謝你啊

你是毒？

放輕鬆啲
冬瓜我唔得你係咩

好似隻公仔

山賊我無野同你講

有心不夠用

我都冇
但想身邊人開心我都會為佢哋開心

剛剛飲了香芋鮮奶綠

下個月又去買先 半糖少冰

點解？

牙路一年大過一年

不開心就不開心
不開心便找開心
奶共迅

好煩呀

我係真毒！

好呀
估唔到呢？

冷靜呀冬瓜妹。。

咁諗都好好

好似你咁。。。

最好可以死喺三十七歲之前或者更早

佢就好，輕輕鬆鬆

你會秒回大家架啦
sem尾忙呀嘛

嬲嬲做咩唔理我
好嬲好嬲

牙冰你咁樣我會怕醜豬

很肥

點解呢？

我是真毒

天意

識飲

我哋係秒回

每個作家都覺得自己嘅作品最純粹最樸素

毒撚=always free

但佢啲歌好中

我也想肥

因為有人話世間所有感情最終都會走向末路

mla

佢已經講咗好多啦
喺冇嘢要講 唔係冇嘢同我講

唔咁諗已經冇野值得諗

但佢奶共

me?

清玉

係 今次唔read你

無人會諗自己嘅才能係咪需要進步

估唔到
Btw張卡好可愛

仲有，為自己都諗下

剛剛買了天仁沒飲清玉，因清玉不是女女做收銀

係林夕勁

係 最好不相見，如此便可不相戀

冇人理我好嬲好嬲

佢既骨氣喺粒睪丸度

牙b

就了

但總會覺得自己嘅地位有待提高

你read我咪read返你
簡單

。。。。。。okok你開間清玉全女班？

熱913奶茶加珍珠thx

你都知道我曾對你很好

其實我冇read過你喎

好嬲好嬲我理

理

我是一個好忙的毒撚

所以得一粒？

得你一個理me

手足

但我藍絲來，無人會幫襯

不知 曾經
笑

好鍾意 忍
雖然冇乜人知首歌咁
同埋要講林夕都唔係呢首

btw我買左佢本書 幾正

I LOVE YOU

係咪我唔夠嬲

賣晒！

我理你
唔嬲唔嬲

有嬲嬲幫襯

lm

Hi

係咩 差唔多喇
好多女人成日唔想覆/過好耐再覆架喇

沖過涼返嚟已經完post

佢既骨氣已經伴隨睪丸離開肉身

甚麼都有底線為何要忍

叻仔
做咩唔開心

但你叫我去死去死

笑撚死

佢有撚錢幫襯我

我比啲肉你

物似主人形
你冇聽過咩

我知
長期難受都忍 也是癮？

？？？？

讀b

而是今天沒大麻在身

想俾啲五毫子佢

買咗我所痛愛的香港

八婆仔

I luv u too my fd

小費可以多給一點嗎

好多嘢煩
不過依家最大嘅難關都係要做曬啲assignment先

其實。。。不意外

雞翼b

天仁

係
依首歌 每一句 都好正

笑死 廿萬呢 係咪真係有

好嬲

10號見

收到

點解見

我好收手了
遲啲再玩過

要記住

不了

唔係咁架

唔知

有買佢同鄭梓靈嗰本

我唔可愛
不過每晚陪我瞓覺堆公仔就好可愛

死黑警

堆卡係我㗎
頂你！

我愛你定我忍你

辛苦晒bus 姐

88

yuppp
好正
沉默也未能成金 怎麼吞

佢好似紅底 屋企人個邊

得你見到我

我自己記住

沒人

我男人老狗都有幾隻公仔喺床口

佢真好

你明啦

Bitch b

抵喇

係

我都有堆爭床瞓

我張床大把啦邊有同你爭喎

林欣彤既
好好好好好正

抵咩

我記住

真係好嬲嬲到調人落樓

我鍾意呢首

b仔

好感動

識聽

Bb

我買左擠逼關係

柳b

冇人記

首首都中意

重光紀念日

冇佢哋會瞓得冇咁好

好冇睇

有你心

juno屋企都好似紅底

咩公仔來

唔緊要 我自己買比自己

掛住死左果兩隻小動物，買左成堆公仔當係佢地攬

等等聽下

我先係個主人呀賤人！

都話我記

Rich

你玩緊了係咪？

你話我聽你中2飲咩

可笑是我也真的以為能屈都應該能伸

因為愛所以忍
但到最後換來啲咩

牙海

bye

係呀

真係

扔你落街

你想記咪出聲

你買嘅我都中2少甜少冰就得

乜都有

因為你對我最好

佢都鍾意mla

對自己要好啲

你也好

你地有無玩過toreba

好

暴政過 終於有日同賀

真

忍得多就會唔會想忍
呢場遊戲唔係鬥忍

何時火何時冰

睇到好心up
本來我諗住買其他書
點知係書店比個書名吸引左
睇左幾篇之後就決定買

夾公仔？

心痛佢嘅人多到排到街尾都都排完

難得休息好唔慣

哈哈

呢排日日聽

ok你喜

係 apps來
之前比佢呃左成千蚊

你係其中一個

比兩啖我飲

師姐你好多朋友

識玩

做咩咁犯賤

我做真小人，我想比你含

啲公仔話想同我瞓 唔想同你瞓喎

唔好休

唔想用腦

平凡人亦可輕易被神化

要傾一早傾左

嘻嘻

拎紙筆

佢都係人

我重未得閒睇

不嬲係咁

我只溝毒撚

用個心

得我孤零零

上個禮拜冇 好充實

點解唔比我知死忍緊

唔洗唔開心

人都係犯賤

笑咗 點解

享受下囉

屌唔怪得

比你含咋，邊個話比你溝

黑既

見係你咋

我都想唔識唔開心

想hug u
乖啦會無事架

邊個

忙就唔會亂諗嘢

耗緊光陰 正

摑醒佢

You

好難先遇到岩既人

漂白未

想同你做朋友

飲你口水尾

頹廢先正

真 冇時間諗你

我好斯文的

佢很有米

我氹你

好橙

藍到黑

溝你都得

咁會唔識邊係開心

我認真boy

你臭鳩

躝開

係咁架 岩嘅時間岩嘅人係好難撞到

你多朋友

咁要聽我話

笑死咗

男的也好

我阿爸有米姐

你貪玩喎

我真孤獨精

我最中意識朋友

咁你之後飲唔飲 飲既你就飲我口水尾

missu秋子
我忙到嘔

好中意食花生

我幫你

驚你變紅

講晒比人知我仲點食女

仆街又牛仔

Fucku 玩9我

都好

嗯

不了 我醒覺咗

唔覺

想做你契妹

落力為你好

又笑乜

當然好

你唔了解我

唔好

為得到那點愛 何嘗靠忍

專心媾仔

可以格劍

唔ok 我有真細妹

飲

不會懷孕

你好funny

已經好了解你

人冇心會唔會屎

等到你得閒

木牛

你誤會大了

對啊 愛你嘅人唔會比你忍 同埋比你等

全部都唔捨得dum

係我？

是 好爽

不會有月經

希望有人會同你講生日快樂

你個樣都係

試過有一日淨係食一餐
正正

之前loop完
依家都係最鍾意忍
奇怪同失戀的人站起來都正

係呀 所以愈嚟愈多

Metoo

咁你都要聽我話

冇我應該會

你認第一冇人敢認第一

我屋企至少廿幾隻公仔
臭西細妹唔捨得dup

可以不停

我誤會左咩

我妹有男朋友喎

灰𠹌到

我會唔會過咗十日先收到你句生日快樂？

你以為你了解我

咁我就快

我今日一餐都未食

其實我都係。。

得閒再睇
唔急既

知道

我準時講的

你唔係 咪呃

所以話 愛自己係好重要架

咁乖豬 戒辣戒凍未

佢係真心fun

。。。。。。。我有。。。。。。。。。。

未來男朋友。。。。。。。。

只要張床仲有位俾我瞓
我都唔會dum佢哋
唔夠位就將佢哋攬曬上身一齊瞓

樣嚟講你第一fun

我真係了解

講唔講都照食

不停？

no玩。。。

真係你 唔洗咁謙

唔想你死

你就臭西！
啲公仔得罪你呀？

假

我木有牛呀牙海

你又想佢開你波牙

我妹妹未生日

有無樹窿呀？好嬲好想尖叫大嗌

我會煮d野再屎

佢係

返嚟我身邊

有

我食你

我積積埋埋好多書未睇

你一定好壞

我得把口

不停牛女

you mean16？

只有識得愛自己先會識愛人
就可以唔將傷害帶落關係之中
好似係咁

一齊嗌

記住咗

頭也不回

佢專買樣衰公仔
你知唔知咩係肥桃？我ex 買左一隻比佢，佢好中意

岩既 秋叔咁勁
明白的 祝你幸福（沈日都祝過

心淡

道理一大堆
但從未實踐過

我記得

係 我仆街嚟

冇人唔知

我知呀
樣衰先係佢嘅賣點呀嘛

你喜

06

做到我當初就唔會入黎

易記

假的真不了

型能刀

屌你又吹花

仲有9個字 個生日就唔屬於我

但做咩事

黎 好嬲好嬲就叫下

G就好

做第二樣啦

煮咩

最中意引戰

長期係咁
其實無咩

你估下

無資格比人氹

。。。。。我唔係呢啲人

牛屎女

你有

沒感覺也不錯

比你督爆左

我成屋都係柒撚懵懵既公仔
買勁大碌蕉返黎托咩

好彩連登冇女

講

囝囝會sam痛

到底會唔會又有下一個

敢？

實會有

G持

好好珍惜

有木得幫我抽

我都係
但有啲唔諗住睇架喇

我都得不到分數

係你唔理我先

男>女

我講緊我自己

我女

又點

又唔洗屌既 係事實

咁多年嚟都做包尾仔

而家出黎，敢？

真嘅唔洗講

我嬲得制

我話有就有

窮係咁

心心碎片

。。。
我都有買過大碌蕉。。。
不過我dum咗塊蕉皮
留低咗入邊嗰三粒公仔

慣

飯券

我走了 既然呢度啲男人係咁
再見

實好

好想講真話你知

事你個屁屁

898

玩留

依家仲有機會做最大嗰個

藉口

難d

好，圍爐唔健康

要了 43分鐘

又講先 謝謝巴士

佢想睇樣衰野望住我咪得。。。

橙

秒秒秒秒秒秒

疊咩字 男人老狗

唔好話煮咖啡。。。。。。。。。。。。。

秒完應該就覺之

Cried

真係聰明

你有資格比我氹

你做乜性別定型

唔好咁啦牙路

可能佢驚望完你會生針眼

我好好架

唔疊字好粗魯

抽伏嘢？

講埋我

唉

你大

咁你係咪又要疊字字啊？

你會有的

聽日考了 好驚

我30

你唔粗魯咩

考乜

其實好多人都係咁

我大你30

我都潛水鳥
專心做嘢

我16

我唔好呢味

See u

點解要督爆

手羽姐又當我狗咁撚。。

加油

加油啊妹妹

快講

咁咪得

通識

比你拋窒咗 唔跟

下次配合返

ls

我想問你嬲咩

之後見 喬仔

Sleep

鑊左喇
D囡囡唔愛我喇

比答案你 一定你重要啲

呢個世界啲男人都係
走了tgt

姐乜鬼
小妹今年三碎

不見不散

晚安

到十點冇五億 一樣要輸

多謝ching

你拒聽

我話乜就乜 ok？

唔係呀

笑死
傻豬，一定你重要啲㗎

暫時係

但都唔可以歧視人哋

加油同佢死過

做咩事？？？？hug

我同佢地唔一樣，我特別衰

咁做咩事

記住內頁痴label
尋日因為咁扣分

手羽妹又撚我

咁我養返隻奶茶

關我咩事澄清返先 我無做錯啲乜

你都加油啊麻雀bb

可以 下次配合返

冇得救了

加油加油 集氣

有命再講

加油加油

突然咁順攤

下次下次

人啊人呢

做咩唔講野

聽日加油

之後再上嚟撚你

咁可能係佢行為上唔識表達

最憎衰人

轉死性

睇到啲之前嘅嘢

我唔係啲咁好嘅人

幾時有

多謝讀讀
之後見～

打完未

啱啱

痛妹

建議你唔好睇住個鐘

覺得好難遇到

唔係點 唔配合又屌 配合又唔鍾意

每個人都有資格有權利去接受好嘅嘢

下次大概可以

你咁好點會包尾

你留我小命咪養到

唔講 一陣又屌我惡

口講唔比較
實質比較到入骨
嬲咪直接開聲屌
屈埋屈埋佢會唔會知

我係同你講生日快樂既衰人

你嗲下佢可能好啲，佢唔知你介意嘅話唔會改
之後爆煲大家無謂

考慮下

下咁夾硬嘅咩

等你真毒

係咁咖啦
有啲嘢唔係下下要做到出面嘅

你世界有好多野
小狗世界得主人
咁都好嬲？

冇咁嘅事

鍾意到爆炸 想牛

氹你架一定！

相信就夠

難d 就做弱者

唔好玩啦

毒哥又變返藍？

例如你？

係？

你係咪未食藥

難得岩channel

幾時有發生咁既事

推得好快
1個鐘廿頁都有

嘻 咁點會衰？

你真係好甜

狙擊

牙街miss u 🥺

信念係咩

冇開工有d wild

Unable to call

Sorry大聲咗

我依家要考慮你小命就真 仲有半個鐘話事

對其他人衰only

mon po淨係狙擊我

有紅字miss me

我唔好

headshot

我唔會嗌 快d郁手

唔做到出面鬼知
個個好似我咁識讀心咩

我小氣撚記得的

你去咗邊唔講啦

一路都藍

咁你訓

唔能係掛

好快

今晚幾點瞓先 早d抖

掛仔下一水好冇

我係正常人來

打機

咁易做出面冇意思啦

聽日個場近屋企

一視同仁ok？

傻豬來 我一向都甜架
唔值得既野扔走佢啦 你值得開心的

唔好咁 攬返下

屌你牙

訓了 早抖

其實我留意咗你好耐。。。

做咩唔開心？雖然我仲細未必俾到意見你不過我好樂意聽，你願唔願意同我講？

所以係太撚得閒

我欲拒還迎

都要早瞓姐

？？？？？比機會你講多次

我係咪有咁撚差

有人聽日考試

訓囉屌

又冇我份

你又話瞓。。

一模一樣 打啲野都

牙街

唔想死因無可疑

可唔可以錫啖你

明明前兩日都ok

好啦 發個好夢

我sense到條仆街上水 起身狙擊佢

唔好走

睇見都嬲 點樣可以將人同狗仔嘅世界觀比較
根本就冇得比較
佢明唔明咩叫愛屋及烏

我諗係

叻仔

今日你生日你大晒喎
你可以大多26分鐘

我都想喊，有冇人攬我一下？

佢需要你伸出援手

難得你早瞓

我都係

岩先單機玩

((伸手

我起身你都未訓

你所打嘅電話暫時。。。

牙路絲打

好似又唔係

可以 見係你

唔戒

Dllm你又知我上水
Creepy

你咁靚仔

係 想要張大床

hug hug

好嬲囉

你啦

心靈相通咁屈

掉我落去 扮下野叫兩聲

冇走過

Hi , I am training my 9 up skill

好爽

只有絲愛

我係佢妹妹
哥哥話街街好好人好有型

攬

但佢要比較都算
仲要唔認嗰下
佢明顯唔係好明 不過可能佢係盲點

多謝你。

可能啲人都唔會珍惜

近排收親都兩三點

獨樂樂不如眾樂樂

清楚

下次單聲 我嚇親

都好喎
開波！

謝謝。

等緊你玩

牛我 快

Ok我倉鼠樣係真

傷心了

我以為你乖乖

屌 佢stalk9 me

又嚇親 on99

又曳

我靜係要你咋牙海唔好唔要我

牙B

嘟嘟嘟嘟嘟嘟

想比人暖下 關心下

點到即止
感激嘅愛要唔要

留名過兩日唔記得

掉你落海有冇得諗？

係啊係啊
When you free? Tmr ok?

7能到

我攰了

今日拆開就係

cute cute wor

佢好認真對待你嘅

唔要人可憐🥺

會發脹 已經好脹

懷疑佢gay

少難行

訓啦仔 聽日要考試

至少都3日

好多都想睇架

多謝你

得返20分鐘

我都係
你等我下一水抽
可能兩星期後

我想認真隊瓜佢

hug

我阿哥聽日返工

？？？？？

唔是指抽水 佢需要支持

停低休息儲氣

圖？

我

Hi

Hi

(User disconnected)

我戒唔到

做咩留意我
想講都冇人聽 冇人明

d人話我似青蛙

做咩收咁晏呢？

你要1v2

🙄

假的

唔洗懷疑 佢真gay

都係因為你

好吧
謝謝。

對方已離開聊天

嚟嚟去去都係個幾張

屌你老味我係on9得未

謝謝讀

Hugggg

成功分化

Join

已經一日了
過多兩日
唔係等於3日？

我ok？會終結話題

Ok 咁開心

我想1v全部

點令個腦唔轉

我會聽，就算其他人唔聽都好
我會努力去明，就算聽唔明都好

傻豬來

唔想牛你

窮

等你

諗起rm個全昭旻

些牙？

傷心左

現實

tg我啦街街
hugo1991

點先開心

咁4日

我同你冇得拆

屌

你好打得

請付費以繼續

我少少似bob

唉唉 好吧

掉咗佢

我叻叻豬

多謝楚仔

咁比你大佬食？夠好多餐

想人打死我

我會同你講生日快樂的

屌 假tg
Tg me

比過囉咪

有冇傷心埋右？

op仔

想...

都得

早兩年淘寶係咪好興呢d

你一定好靚仔

叻豬就戒凍戒辣

叻嘅

而家都興

支持

正能量

傷左中間

on9_1991

完未

我沒，亦唔想要
只想要溫暖

你凱多嚟？

....

你講老鼠？

分化撚

自己睇住身體

光頭來講我算唔差

好彩今日屌屌聲果條友唔係依家講野

我白胡

努力是沒有用的

倉鼠老鼠唔識分？

咁多個月仲做分化撚

厹名單
1.on9_1991

要死 都死係寶寶懷中

我有刀

如果唔係你會點

小老

乜水

Sorry ah掛仔